有jack蛇先定有貓蛇先？

啲風格似撚到

貓蛇果啲圖我唔貼啦，佢果啲會睇壞眼

其實不Sir玩膠宣傳Tamron?

比你發現我係龍仔打手

潮語：under 4級影

？

你直接問亞蛇嘛⋯⋯

我就慣左Under1/3到1級影
Under4級咪黑晒死黑？

定Nikon咁勁可以Under到4級重可以推返光8級去Over4級？

呢條友真係笑撚死
仲有Luke chan又係柒頭一名

Luke Chan啲學生柒啲

以前同佢去私影冇乜野架喎

Luke Chan無乜野，幾好人又中意影相
但可能佢啲相太Fansy
搞到啲學生鳩得好緊要

咁學生鳩又唔關佢事

講緊jack
以前同佢都幾熟，成日搞私影

Jack其實好正常呀，咪先點會有牌子搵佢代言同教班。去過一次Tamron活動，拎枝Sigma去都無咩問題呀，同埋好似好肯傾計傾唔停，反而自己唔多影相。

利申：最後無買到枝鏡

唔同你傾掂邊度有錢收

佢賣親騰龍有佣收

果時我同佢都用Minolta,成日呃水吹
Dchome都搞過minolta網聚

冇用啦想入攝影師公會叫佢交商業相就比龍友相俾人丁返佢出嚟

有口材好過影相叻
兩個都係

學生跟佢學
咁鳩埋一份點會唔關佢事

佢除左私影外唔識影幾他，只係另一個貓蛇黎

影相佬把口唔叻搵唔到食

係人都知啦

原來咁多吹水佬